【2021年】【0207 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫院管理局總行政經理（病人安全及風險管理）何婉霞

Hi

大

599J強制檢測途徑：
（一）於流動採樣站接受檢測服務（名單及服務對象：）[中資]
（二）於社區檢測中心接受檢測服務（名單：）[中資]
（三）於121間郵政局、20個港鐵站設置的自動派發機或醫院管理局47間指定普通科門診診所索取深喉唾液測試樣本收集包，並把樣本交回指定樣本收集點（派發點及時間，以及樣本收集點及時間：）[難確定，或有中資]
（四）於醫管局普通科門診診所按照醫管局醫護人員的指示接受檢測
（五）自行安排接受由衞生署認可，並可就檢測結果發出電話短訊通知的私營化驗所提供的檢測（名單：）
（六）使用衞生防護中心派發到相關指明地方的樣本瓶（如適用），並按有關指示交回已採樣本的檢測樣本收集瓶。

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

基本料：
※截至尋日午夜12點 有10608宗確診+1宗疑似確診個案(#97)，累計10609宗

香港確診個案 (2021年)
※0101 0000 to 0131 2359 確診個案：8888 → 10486 (+1598)
※0201 0000 to 0206 0000 確診個案：10486 → 10608 (+122)

香港確診個案 (2020年)
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0831 2359 確診個案：3397 → 4822 (+1425)
※0901 0000 to 0930 2359 確診個案：4822 → 5097 (+275)
※1001 0000 to 1031 2359 確診個案：5097 → 5330 (+237)
※1101 0000 to 1130 2359 確診個案：5330 → 6396 (+1066)
※1201 0000 to 1231 2359 確診個案：6396 → 8888 (+2492)

no linda

上榜屋邨/住所 (599J)
-政府宣佈如一棟樓有一個單位有確診個案 或 有污水樣本檢測持續呈陽性，政府就會刊憲要求曾經逗留喺有關住所超過兩個鐘嘅人強制檢測
-指定區域內的住宅大廈，只要有一宗確診個案，就需要強制檢測
#污水樣本檢測持續呈陽性

強制檢測令仍然生效：
新界東涌健東路 1 號映灣園第 3 期悅濤軒第 9 座
九龍土瓜灣盛德街 9 號馬頭圍邨玫瑰樓、夜合樓、洋葵樓及水仙樓
九龍油尖旺彌敦道 780-782 號麗英大廈
西營盤荔安里 11-13 號利安大廈
上環皇后大道西 26-28 號
九龍油尖旺上海街 146-150 號
九龍油尖旺廟街 169-171 號
九龍油尖旺廟街 200-210 號
九龍油尖旺吳松街 5-11 號
九龍油尖旺上海街 141-145 號浩如樓
九龍油尖旺吳松街 67-77 號金寶大廈
九龍油尖旺新填地街 10-14 號新利大廈
九龍油尖旺新填地街 61、63 及 65 號/北海街 3A 號榮記大樓
九龍油尖旺炮台街 10-18 號德利大廈

yo

loose

香港九龍紅磡高山道 10 號得利閣
香港新界屯門屯貴路 9 號富泰邨美泰樓
香港新界大埔汀角路 10 號大元邨泰怡樓 A 座
香港新界天水圍天龍路 2 號嘉湖山莊 7 期景湖居 1 座及 12 座
香港新界元朗豐年路 19 號文惠苑

中中

cha

ee

hi

Des Voeux

Star

隻眼好辛苦

循例屌晒cctvb 支那01 白粉報 鳳凰衛視 點新聞全家先，祝你地全家生cancer中武肺入醫院畀車撞爆炸就地火化

27

香港已經輸咗

大家好

2021年2月6日00:00:00至23:59:59，多27宗確診個案

Sara

6unlinked

阿君熄電話阿君

反彈

27
10610-10636
9男 18女
3-78歲
8臨檢中心

3輸入（印尼，2宗2月5，1宗0117）
6冇源頭
18相關（1三跑緊密）

2021年2月6日00:00:00至23:59:59，多27宗確診個案

3imported
18linked
6unlinked

3宗輸入
24宗本地 (18宗本地有關連個案 6宗源頭不明)

特登？

特登唔講

特登唔講緊密接觸

即係24 place 強通穴

留明等聽：咩為之瞞報

咩為之瞞報
呢個應該就係

緊密接觸者
特登冇話有呢個緊密接觸者係屋企
同劏9位坐14日（0130已坐）
新填地159 劏房

err.....err...

bottom

得6 unlinked，爆唔起，可以放心四圍拜年聚會！

盡量唔好隱瞞

新填地街159號+1
其中一單CASE嘅linked
嗰單CASE收埋唔講自己有密切接觸者

Central

周圍都可以食野，除咗食店。
周圍都可以做Gym，除咗Gym房。
周圍都可以睇戲，除咗戲院。
周圍都可以做美容，除咗美容院。
周圍都可以打波，除咗球場。
周圍都可以跑步，除咗運動場。
周圍都可以飲酒，除咗酒吧。
周圍都可以上堂，除咗學校。
周圍都可以打機，除咗機舖。
周圍都可以開P，除咗Party Room。
周圍都可以封，除咗封關。
周圍都可以睇書，除咗圖書館。

諗到再加。

6宗冇源頭住所
翠韻華庭2座
安泰明泰樓
愛和樓
平逸樓
康祥樓
寶馬山3座

又爆返上去

打得咁快

洪水橋偉景園1座
灰沙圍153154號平塘花園
鴻運街3號
屯門新墟

prelim？

Prelim?

聽住先啦，我住果邊有條友瞞到區議員都知咪又係冇事

HA：尋日早上9時至今早9時多36宗呈報個案

59人出院

36呈報
59出院 總共9887
505留醫 23危殆 24嚴重
1233床 55%
674房 67%

23人危殆
24人嚴重

睇嚟真係無事了
新年安心團拜

仁濟醫院83歲女病人初步

屌你老母係都唔肯開市

靠害咩

你肯定自己冇？

現在座樓一有 就強

仁濟入院 一初步
83歲婆婆 肚痛 0205仁濟求診
發燒
外科病房+驗 初步 轉返隔離
穩定

花市就開

5同病格病人坐14日

寶馬山

rich

婆paul

病房職員有架餐

初步？

10635 0205低燒發冷冇味覺 廣華
有風險 直接隔離病房

#10635 孕婦
0205 低燒發冷喪失味覺 廣華
入isolated+test++
穩定

尖房夜市網吧就賴死都唔開

穩定
（孕婦黎）
全部有架餐
0201 0204去過伊記覆診

0201 0204 QEH覆診

係伊記全程有戴口罩 冇飲食 冇高風險程序 有架餐

新填地159 0131強檢過
會第二次被強姦

新填地街159所有人要罰撩多次

封寶馬山

SAra 今日襯得好靚🦷

名校區

係大埔寶馬山3座
係山塘隔離

新填地街159有九龍支巫師工會喎

爭好遠

Cctvb camman訓緊覺

salmon

大埔寶馬山都唔平

大埔翠韻華庭2座
藍田安泰邨明泰樓
太和邨愛和樓
逸東（一）邨平逸樓
青衣長康邨康祥樓
大埔山塘寶馬山三座

prelim

派多次福袋?

睇黎大埔同東涌都大熱
新填地都係

我買青衣，不過今晚應該會先去天水圍

就直接3串1

Sara 今日答問題

新填地封第幾次

疫情已完，立即開翻晚市

冇是有是新年快樂

一陣唔畫箭靶了
我直接燈呢三個地方

零確診！表彰大會開得！

Tai PO 1:5

新填地街159
0130 --
0130 知道啲人送走曬先返去

太和危險地帶 ，好多廢佬5戴罩

安泰邨關藍田乜事，最多可以叫秀茂坪或者觀塘，同藍田完全無關！

習韻華座元朗呀

封多幾區就有你份

咁當我冇打過囉

大元邨個公園都多啦

係咪陀B陀到壓住左個腦

太和邨同大元邨個外殼都好舊

唔好誤會，唔係話你，我係話政府資料成日錯漏百出..

其實張竹君好似係講觀塘
我急住聽靠對地圖嘅記憶是但打

construction site嘅close contact

記者淨係叫張醫生你好
當牙霞無到

金鑊仆街囉

即係兩公婆強檢時冇，然後老公發病先，劏房友送走哂等老婆安胎，係咪咁

寶馬山
政府敢唔敢封

孕婦成為今日箭靶

19ct 大肚婆

孕婦 CT19

大埔寶馬山

初步呢？

Btw 我錯重點
住劏房仲生

元朗洪水橋偉景園第1座
元朗灰沙圍152、153、154號
九龍城鴻運街3號
屯門新墟景新臺2座

晚市去到復活節先開啦

大埔翠韻華庭2座？？？

毒婦…

咁應該我記錯梳
聽日唔打地區

窮人生仔...

呢啲應該profile花都冇得再花嗰班人嚟

三跑今朝有人猝死

3跑死咗人

因為武漢肺炎？

住劏房生仔
瞞報仲要罰錢/坐監
呢次真係一身蟻

肯問prelim未？

好似話會幫佢驗

霞姨

閪01死全家

合唔合作關你咩事

問左初步

又MON

每日都有源頭不明case係退休人士。。。

外傭
retired
酒店餅店廚師
airport清潔洗手間
sales
not employed

2021年2月6日00:00:00至23:59:59，多27宗確診個案

3imported
18linked
6unlinked
>20prelim

20同40呢個數字真係好用

即係證仲有好多隱性傳播鏈

酒店餅師

仲未封到去啤梨門口

契仔係咪冇其他代表黎430
日日都聽呢把聲

你好AM730

元朗翠韻華庭2座
觀塘安泰邨明泰樓
大埔太和邨愛和樓
東涌逸東邨平逸樓
青衣長康邨康祥樓
大埔寶馬山第3座
洪水橋偉景園第1座
元朗灰沙圍152、153、154號平台花園
九龍城鴻運街3號
屯門新墟景新臺2座
新填地街159號

有無聽錯？無源頭個案好似有外傭？
無記者追問？準備第五波啦

個個星期日睇下維園、中環無狗管

哦

鴻運街3號係土瓜灣嗰堆舊到唔舊嘅樓喎

即係errrrrr

深水埗區《真．清零》

手上有個案係有好多同好頻密嘅聚會

都係回落唔到，今日已經街頭人山人海，新年後應該又會爆一爆，唔樂觀

獨媒把聲好細個

茶茶

鉛

又遲咗
對唔住

又想玩幻幻？

0700會封邊度呢

沙田帝逸酒店

竹君又同陳姑娘唱反調

Sara又等埋樓豬

PP
罰抄一萬個P

D2 Place好撚多人

呢個係酒店餅店廚師？

Sor其中一個係我

聽唔到記者問咩
我估係

花市

維園年宵排隊

孕婦non－resident

花墟淪陷

屌

哦，冇惡意，唔好擺o係心..

頭先同屋企人去花墟，逼人到以往年宵咁，人多車多..

周圍都多，又好天好暖

得二十初步，好心就唔好限聚啦

其實8月份2-30宗時，已經開始放寬
而家係19政府死要「清零」先要繼續收緊

係仲有20初步 會繼續升升升

每晚唔封區 已經執到

隔離post話今晚封鰂魚涌

如果因為咁而爆，其實一月份已經爆冬至聖誕群組，結果反而逐步回落，所以我覺得香港人平均防疫心態已經好強，真係可以逐步放寬，而家只欠有效疫苗..

依家咪每晚都「小區清零」囉

搞嚟搞去都廿幾

一定有人走去拜年，唔駛諗，連放4日長假，又無得去旅行，人多食飯咪出事

根本上香港人已經唔會理會再爆發
爆到上一日百幾單先考慮下出少啲街囉
「我唔出去大把人都會出去啦，嘥氣」

邊個post？？？

mandy咁遲
你要學樓豬一邊開記者會一邊睇post

琴日行過銅鑼灣周圍都好多人
好多鋪頭都做特價逼爆

明白點解會瞞報了

檢疫中心仲有人被隔離嘛⋯⋯

香港人戴口罩比率已經係世界第一
限聚令差唔多全球最嚴
都仲係斷唔到尾

知點解啦

周圍都係人出街啦

臨近新年開始忙

青衣 東涌 洪水橋
今晚封區大熱

why 突然變成 Linda

呢個sara 係Linda扮的

今晚封！？

Mandy, you are late.

i go to school by bus

新年唔出街唔通在家抗疫

半山

啲老人家好堅持要食團年/新年飯
我就堅持唔去喇，咁危險

太古城一定免疫

仲有27分鐘

世界末日

會唔會封馬屎埔 收集完班村民資料之後加速成條村拆走再起樓

最多就地盤爆 777咁有信心新年後疫情會好 因為地盤就收爐 兩個星期後22號先開工 而且知地盤多藍 除咗返工就留家抗疫

廢老 害人

成班人食飯真係高危

聖誕新年嘛又係咁

1分鐘

紅磡大酒店

政府就旺角指明「受限區域」作出限制與檢測宣告及強制檢測公告
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府今日（二月七日）引用《預防及控制疾病（對若干人士強制檢測）規例》（第599J章），作出限制與檢測宣告（下稱「相關宣告」），自下午七時起限制在旺角指明「受限區域」（即旺角海庭道2號海富苑海裕閣（不包括海富商場），見附件）內的人士（下稱受檢人士）須留在其處所並接受強制檢測。受檢人士須在其處所等候，直至區內所有已識別的受檢人士完成檢測，而相關檢測結果亦已獲大致確定，方可離開其處所。政府目標是在明日（二月八日）上午約七時左右完成此行動，以達致「同心抗疫，小區『清零』」的目標。

政府就旺角指明「受限區域」作出限制與檢測宣告及強制檢測公告
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府今日（二月七日）引用《預防及控制疾病（對若干人士強制檢測）規例》（第599J章），作出限制與檢測宣告（下稱「相關宣告」），自下午七時起限制在旺角指明「受限區域」（即旺角海庭道2號海富苑海裕閣（不包括海富商場），見附件）內的人士（下稱受檢人士）須留在其處所並接受強制檢測。受檢人士須在其處所等候，直至區內所有已識別的受檢人士完成檢測，而相關檢測結果亦已獲大致確定，方可離開其處所。政府目標是在明日（二月八日）上午約七時左右完成此行動，以達致「同心抗疫，小區『清零』」的目標。

政府今日（二月七日）引用《預防及控制疾病（對若干人士強制檢測）規例》（第599J章），作出限制與檢測宣告（下稱「相關宣告」），自下午七時起限制在旺角指明「受限區域」（即旺角海庭道2號海富苑海裕閣（不包括海富商場），見附件）內的人士（下稱受檢人士）須留在其處所並接受強制檢測。受檢人士須在其處所等候，直至區內所有已識別的受檢人士完成檢測，而相關檢測結果亦已獲大致確定，方可離開其處所。政府目標是在明日（二月八日）上午約七時左右完成此行動，

勞民傷財
2021年2月7日（星期日）
香港時間19時00分

阿婆都恰

海裕閣近排有case???

海富苑好多老人家住

政府今日（二月七日）引用《預防及控制疾病（對若干人士強制檢測）規例》（第599J章），作出限制與檢測宣告（下稱「相關宣告」），自下午七時起限制在旺角指明「受限區域」（即旺角海庭道2號海富苑海裕閣（不包括海富商場），見附件）內的人士（下稱受檢人士）須留在其處所並接受強制檢測。受檢人士須在其處所等候，直至區內所有已識別的受檢人士完成檢測，而相關檢測結果亦已獲大致確定，方可離開其處所。政府目標是在明日（二月八日）上午約七時左右完成此行動，以達致「同心抗疫，小區『清零』」的目標。

商場免疫

又搞西九

求其封

英皇道995寶利大廈

你地而家噏個啲名全部都唔覺430有比人點名

惠利唔封封寶利jm9

係囉
黑人問號

係咪前幾日

走在病毒前

禮義廉出嚟仲乜

dab

C15 柏架山 李清霞 禮義廉

dllm個assistant你係乜嘢人呀

體制一部份

原來係本人

唔撚係呀？

解釋下

柒婆是咪真係擲標
好似搵唔到有確診CASE係住海裕閣
舊年12月就有件住海韻閣

會唔會係計左入聽日條數既case都拎黎檢測咁賤

政府今日（二月七日）引用《預防及控制疾病（對若干人士強制檢測）規例》（第599J章），作出限制與檢測宣告（下稱「相關宣告」），自下午七時三十分起限制在鰂魚涌指明「受限區域」（即鰂魚涌英皇道997號惠利大廈（不包括萬利廣場），見附件）內的人士（下稱受檢人士）須留在其處所並接受強制檢測。受檢人士須在其處所等候，直至區內所有已識別的受檢人士完成檢測，而相關檢測結果亦已獲大致確定，方可離開其處所。政府目標是在明日（二月八日）上午約七時左右完成此行動，

屌
2021年2月7日（星期日）
香港時間19時30分

燈佢唔到

【紅磡傳封區 商戶問殯儀車如何處理 交通警：唔知咁多 總之全部走】

政府今晚繼續「封區」，有傳紅磡曲街一帶亦在被封之列。晚上 7 時許，《立場》記者在紅磡現場觀察，有交通警員在紅磡曲街巡邏，並記下街上停泊車輛的車牌。
紅磡一帶有不少殯儀館，街上停泊的殯儀車也逃不過被「抄牌」命運。

有附近商戶上前詢問警員「幾時封區」、「最遲幾時要開走」等問題，交通警員一概回覆指「唔知咁多，總之全部車都要走」。

攝：Sheryl Wong

777玩撚完未呀

油尖旺區議會主席余德寶指出，海裕閣對上一宗確診個案於2020年8月出現，相隔半年後，今日再有一宗確診個案，不見得海裕閣應被列為高風險大廈。港府指出，由於海裕閣近期出現確診個案，經評估後相關區域感染風險有機會較高，政府決定就相關區域作出限制與檢測宣告。

封埋天橋, 去到街市

依度寫惠利

天橋都封想點

公民黨油尖旺(富柏)區議員余德寶今日下午在其社交網站facebook專頁表示，該大廈有一宗確診個案，暫未知是否今日新增個案。

受限區域（旺角，鰂魚涌）

政府就鰂魚涌指明「受限區域」作出限制與檢測宣告及強制檢測公告
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府今日（二月七日）引用《預防及控制疾病（對若干人士強制檢測）規例》（第599J章），作出限制與檢測宣告（下稱「相關宣告」），自下午七時三十分起限制在鰂魚涌指明「受限區域」（即鰂魚涌英皇道997號惠利大廈（不包括萬利廣場），見附件）內的人士（下稱受檢人士）須留在其處所並接受強制檢測。受檢人士須在其處所等候，直至區內所有已識別的受檢人士完成檢測，而相關檢測結果亦已獲大致確定，方可離開其處所。政府目標是在明日（二月八日）上午約七時左右完成此行動，以達致「同心抗疫，小區『清零』」的目標。

政府就旺角指明「受限區域」作出限制與檢測宣告及強制檢測公告
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府今日（二月七日）引用《預防及控制疾病（對若干人士強制檢測）規例》（第599J章），作出限制與檢測宣告（下稱「相關宣告」），自下午七時起限制在旺角指明「受限區域」（即旺角海庭道2號海富苑海裕閣（不包括海富商場），見附件）內的人士（下稱受檢人士）須留在其處所並接受強制檢測。受檢人士須在其處所等候，直至區內所有已識別的受檢人士完成檢測，而相關檢測結果亦已獲大致確定，方可離開其處所。政府目標是在明日（二月八日）上午約七時左右完成此行動，以達致「同心抗疫，小區『清零』」的目標。

唔落地就當係大廈一部份

2000 等睇封殯儀館

唔怪得搵唔到
柒婆又贏 未公佈就已經封咗先

生人死人都不得安寧

天橋：關我撚事咩

前日消防>>尋日入境>>今日海關

搵林正英逐條屍彈出嚟檢測

今次曲街變仆街

反覆向下

互動圖表

互動地圖

Bingo紙

噚日PC條友話要行先幾步，快到已經唔使同你講

笑到停唔到

啲封區buddy

放棺係路面未唔使搬走

其實如果封果下，人響外邊，冇人應門，會罰錢？

蘋果：臨時檢測中心喺英皇道對出市政大廈
稍後會封橋方便惠利大廈居民去驗

封埋個冇人市政
做乜9

政府係咪知道自己恆安"林鄭食屎啦"單嘢柒咗
出完強制檢測又封區，搞到居民日頭驗完夜晚又驗一次
所以惠利大廈琴日有源頭不明case都唔駛強檢，留返今日封樓
海裕閣之前冇確診今晚都封，結合埋區議員所講，聽日430應該會有確診
柒婆走在病毒好撚前咯

余生你用吓所謂去discredit777做嘅嘢啦

海裕閣可能擔心老人多

受限區域（紅磡、旺角、鰂魚涌）

政府就紅磡指明「受限區域」作出限制與檢測宣告及強制檢測公告
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府今日（二月七日）引用《預防及控制疾病（對若干人士強制檢測）規例》（第599J章），作出限制與檢測宣告（下稱「相關宣告」），自下午八時起限制在紅磡指明「受限區域」（即紅磡必嘉街1G-1K號長樂大廈，見附件）內的人士（下稱受檢人士）須留在其處所並接受強制檢測。受檢人士須在其處所等候，直至區內所有已識別的受檢人士完成檢測，而相關檢測結果亦已獲大致確定，方可離開其處所。政府目標是在明日（二月八日）上午約六時三十分左右完成此行動，以達致「同心抗疫，小區『清零』」的目標。

政府就鰂魚涌指明「受限區域」作出限制與檢測宣告及強制檢測公告
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府今日（二月七日）引用《預防及控制疾病（對若干人士強制檢測）規例》（第599J章），作出限制與檢測宣告（下稱「相關宣告」），自下午七時三十分起限制在鰂魚涌指明「受限區域」（即鰂魚涌英皇道997號惠利大廈（不包括萬利廣場），見附件）內的人士（下稱受檢人士）須留在其處所並接受強制檢測。受檢人士須在其處所等候，直至區內所有已識別的受檢人士完成檢測，而相關檢測結果亦已獲大致確定，方可離開其處所。政府目標是在明日（二月八日）上午約七時左右完成此行動，以達致「同心抗疫，小區『清零』」的目標。

政府就旺角指明「受限區域」作出限制與檢測宣告及強制檢測公告
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府今日（二月七日）引用《預防及控制疾病（對若干人士強制檢測）規例》（第599J章），作出限制與檢測宣告（下稱「相關宣告」），自下午七時起限制在旺角指明「受限區域」（即旺角海庭道2號海富苑海裕閣（不包括海富商場），見附件）內的人士（下稱受檢人士）須留在其處所並接受強制檢測。受檢人士須在其處所等候，直至區內所有已識別的受檢人士完成檢測，而相關檢測結果亦已獲大致確定，方可離開其處所。政府目標是在明日（二月八日）上午約七時左右完成此行動，以達致「同心抗疫，小區『清零』」的目標。

政府就紅磡指明「受限區域」作出限制與檢測宣告及強制檢測公告
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
錯誤
無法載入 PDF 文件。

政府就紅磡指明「受限區域」作出限制與檢測宣告及強制檢測公告
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府今日（二月七日）引用《預防及控制疾病（對若干人士強制檢測）規例》（第599J章），作出限制與檢測宣告（下稱「相關宣告」），自下午八時起限制在紅磡指明「受限區域」（即紅磡必嘉街1G-1K號長樂大廈，見附件）內的人士（下稱受檢人士）須留在其處所並接受強制檢測。受檢人士須在其處所等候，直至區內所有已識別的受檢人士完成檢測，而相關檢測結果亦已獲大致確定，方可離開其處所。政府目標是在明日（二月八日）上午約六時三十分左右完成此行動，以達致「同心抗疫，小區『清零』」的目標。

長樂大廈係咪話好多殯儀館嗰頭？

轉去 Eng 版面就 click 到條 PDF file link

紅磡呢啲地方唔可以亂攪㗎

茶茶：婆Paul 你今日感覺點吖～
婆Paul:

各位出黎啦，認住班狗

長樂大廈啲地舖全部都係長生店

畫到咁鬼長

Building list 0207

長樂大廈 G22 紅磡 林德成 禮義廉
惠利大廈 C15 柏架山 李清霞 禮義廉

海富苑海裕閣 E07 富柏 余德寶 公民黨

日均unlinked已跌至單位數
跌到咁撚樣仲唔開晚市

屌好撚慘

瞞報大肚婆

same address cases
#10435 M31 non－resident
#10524 F34 resident

即係兩公婆都係non-resident

Yo

diu

嘩 而家仲輕一夫兩妻架咩

紅磡 長樂大廈 搵到初步確診

港台：惠利大廈都有

Joe

早

惠利大廈有三宗

又一次證明禮義廉區佬區婆唔做嘢

小區清零失敗

聽日柒object又可以瘋狂話封區有效

777:收獲好豐富，一於封到年初7

初一至初七 唔會1900先開始封
隨時落樓就已經比人封左
拜年呀 封你一家

今次竟然搵到

搵到唔代表唔係詐糊

一陣可能又係之前中左好返

拭目以待

租

組

祖

會繼續做

Biden

Jo

0.08%

終於搵到

又要比柒婆認叻

突然加左寶利大廈要強檢

今日封區杯就係以上地方抽取

dllm十成係民政落到去見到同惠利通先落簿啦

淨係識攪議員

武漢肺炎肆虐，《蘋果》接獲消息，無綫再有員工初步確診，而TVB人事及行政部已透過員工App通知全體員工，指節目發展分部一名男見習編劇的家人早前確診。該名TVB編劇昨日初步確診，已送住醫院，上周五該名編劇仍有上班。

目前有10名同事曾與他接觸，被列為緊密接觸者。昨晚TVB收到衞生署通知，將安排10位同事接受隔離檢疫至2月19日，即農曆新年要在檢疫營中度過。至於公司7樓及其他相關地方已經全面消毒清潔。

死全家

我反而覺得如果應強檢大廈無即日落名單，又或者舊樓/老人住客多，機會比較大

13點18分

消失人士

消失人仕？

今日初步確診可以+4宗了

消失人士係咪琴晚比人封左係大酒店

三點！消失人士呢？

掟西瓜.jpg

鰂魚涌惠利大廈3人初步確診 袁國勇將到場視察

衞生署及醫管局下午舉行疫情簡報會，衞生防護中心傳染病處主任張竹君和醫管局總行政經理（質素及標準）劉家獻將會出席。

喉管觀察猿抖左一排又出動

只要見到有袁教授出現，你就知道，這個地區必會準備封鎖，居民逃亡，和像大遷徙。

鴨仔口罩睇渠師又要出動

琴日lockdown咗啦

琴晚先封完
今日又封？？？

鴨仔口罩睇渠師
呢個名好可愛

深喉袁睇完之後九成會話有垂直傳播D人要撤離

今晚邊個會出嚟領功認屎認屁

可能全部人去隔離營

30

RTHK: ~30

Now ~30

～30

我都覺得呢個機會大

舊式大廈 通風位 垂直 建議
鴨咀口罩 u型渠 撒離 官方

有家人確診仲死去返工..

今次唔會。頂多隔離同層/同號數住戶

點解咁講

琴晚已經lockdown左